和合石石廠謀殺案 警方拘捕13男女

和合石一間承造墓碑的石廠上月底(22/12)發生謀殺案，5名黑衣刀手突然闖入以牛肉刀狂斬57歲石廠東主彭毓宏，彭身中多刀浴血，送院死亡。新界北總區重案組接手調查接近3星期後破案，拘捕13男女涉嫌謀殺、販運危險藥物及藏有攻擊性武器，下午將交代破案詳情。

事發上月22日早上11時47分，5名刀手闖入石廠辦公室，揮牛肉刀襲擊彭，他頭部、腰部及大腿近大動脈多處中刀倒地，刀手逞兇後登上接應的黑色七人車逃去，彭送院搶救後證實不治。

流浮山刀手去錯和合石？

又話有国安法社會穩定？
5毛藍屍係咪準備話係黃絲斬人？

石廠 = 骨灰龕（重大利益）

殺人重唔係危害國家安全

係咪冇交保護費又得罪人地大佬,依期D黑冇錢去D公司拍門搶錢